有冇巴打覺得港台電視,做緊利益輸送比自己友

一開個港台電視, 成日播幾類嘢, 冇HEART 冇準備, 睇垃圾

- 將人地係香港行山o既第一視角, 由人地行山由山腳播到行到山頂.
- 播貓貓係某人屋企訓覺
- 影住個毒撚係枱砌高達

你估佢地制作費用咗幾錢?
收錢做條片那間公司, 東主係邊位? 港台D大佬o既人?

有冇議員可以關注事件?

截至 2015 年 12 月 31 日，香港電台共有 245 名非公務員合約僱員。這些僱
員的薪金情況如下：
非公務員合約僱員職位的
相若公務員職級
薪金 人數
節目主任職系：特級節目主任 $88,125 2
高級節目主任 $52,180-$64,745 7
節目主任 $32,560-$51,805 22
助理節目主任 $10,500-$31,020 123
節目助理 $11,575-$17,995 10
其他職系／職級： $10,885-$74,210 81
總數 245

好撚窮

員工自己拍 好似係